出咗水炮車！

2架！！！！！

be water, 入商場

入商場！！！

大家 be water

be water, 閃！！！

兄弟be water

入商場！

快撚啲入商場！！！！！！！！

好多差佬兜路走左第二面 又想前後夾攻咁款 小心呀

吾好硬食啊 d狗無性 閃左先

快走
水炮車真係未有裝打